鐵板定網燒好？

如題

魷魚燒🦑

墨魚燒